(企開啲啦屌你老味) 文在寅親筆信邀金正恩訪韓遭拒 因為沒有適當理由

韓國國際廣播電台報導：北韓官方媒體21日報導稱，南韓總統文在寅向北韓國務委員長金正恩發來親筆信，邀請金正恩出席本月25日起在釜山舉行的韓國-東協特別峰會，但金正恩難以出席此次會議。

朝中社當天在題為「所有事情都有適當的時間和地點」的文章中表示，11月5日，南朝鮮的文在寅總統向朝鮮民主主義人民共和國國務委員會委員長致親筆信，誠摯邀請委員長出席此次特別峰會。

報導稱，如果此次邀請包含對國務委員會委員長的真正信任和親切期待，那麼我們沒有理由不對此表示感謝。雖然感謝南朝鮮的期待和誠意，但我們依然沒有找到國務委員會委員長要訪問釜山的適當理由，希望南朝鮮對此予以諒解。但我們也充分了解為抓住這一機會改善南北關係和營造新契機及條件而努力的文在寅總統的苦惱。

5.完整新聞連結 (或短網址):

文在寅: 不如傾吓計
金仔: 邊撚個嚟

左膠寅食檸檬

左膠寅番屋企對金仔張相打飛機夠啦

你地上twitter，眾議員講明話睇到呀！（入黎多謝番議員啦！）